ip8定s8？聽日optus買機上台

一樣價錢，64gb，都係0機價
簽2年
iOS Android 都用過
兩部機邊部好d？
d fd叫我選ip，話耐用
我個人就想要s8多d
起碼ip個mon連1080p都冇
而且又冇3.5mm插
俾著大家會點？
正皮ip 負皮s8

s8 電，外型好過i8，i8就速度快d影相好S8少少，畀我揀會揀S8

想要s8咪買囉，到時唔啱用trade咗佢買過囉

note 8 > s8 >ip8

X > 8plus > note8 > s8+ > ip8 > s8